午餐 海南雞飯

泰妃雞

不是

有無醬

有泰式辣汁,薑蓉各一

薑飯點

邊到

無湯
幾好食都唔合格

求地址同名

元朗？

一定好撚滑

泰妃雞唔係圓碟㗎

飯好似太淋？

無啫哩,失敗左

其實水準一般,純粹賣相ok先post上黎
10分滿分都有5分嘅
皮薄,頗嫩滑,飯入味,不過無乜雞味
呢間係元朗新開既君悦

你肯定?
個湯我無影唔得㗎咩

其實真係無

雞都係大陸好食d

油飯 夠膽死比白飯我真係成碟掃落地唔食走人

我又真係俾個樣呃左
不過元朗太遠無咩機會試